Hopper死左 胡迪跟女走 局長外星人扮

hopper is who

我屌你老母 ban啦

究竟你做人幾咁失敗先要做啲咁嘅野 好彩我全部睇哂啫屌你老母